GME升到$168蚊就打哂飛機

唔好唔記得係$500跌落黎

你唔能比d人1xx成本既

😂我39 揸咗成個月，今朝起身以為自己發夢

慘 升又屌跌又屌
你唔鍾意人出聲自己去圖書館啦

Gme成本溝到落60幾，你覺得我依家應唔應該打飛機先

你估個個似你$20唔入 $40唔入 $100唔入 等到$500先敢入再free fall止蝕$50走咩
Sh得果班大部分都低成本

低位撈嗰啲賺緊幾倍

係啦係啦 賭贏一次 威啦威啦

抵你讚 日日俾人抽水binc

心理壓力都唔少

賭贏一次，成世使唔使做

你贏左幾多次？

我均價60幾點解唔可以打飛機？

根本好多連燈淡友得把口
但自己唔敢做淡

零次

升到$500唔放
跟住依家sh到$168拎出嚟抗飛機係咩心態